鐘欣桐由出世到依家總共比幾多人屌過

個西係年青時比唔同既男人過
好彩之後有人埋單
但結果都係比人飛

佢飛人咋掛

得樓主未屌過

wfc

呢個問題問得唔夠嚴謹，畀人「問候」算唔算口頭上被人屌？

我奶！

個個都有得屌 得樓主冇得屌

人地仲係處(好似係)

sad but true

毒撚阿雞

太濫交

黑色⋯⋯⋯衫

希望

條賓周插入鍾欣桐個西先計

她不愛我

佢超級藍絲黎

藍絲天使嚟 個個藍絲都屌過

真係幾靚

呢個問題佢自己都未必數得曬

為左搵老闆養自己，冇計啦